其實大陸官員係點睇林鄭，不停創造特首歷史第一

樣樣考第一
之前特首都冇既事創造哂出黎

一次刷鞋咁到咁大鑊

林鄭月娥同志嘛...就是個大傻B
光給咱黨中央添煩添亂
刁總已經下內部命令了

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

佢地係咪真係當有外國勢力